梁國雄收逾二萬「公民提名」未達標 決定不參選特首

社民連立法會議員梁國雄，早前表示如果收集到3萬8千個「公民提名」，便會參選行政長官。梁國雄在2星期內，於網上及街頭一共收到20234個「公民提名」，未達目標，他決定不會參選，結束收集「提名」。

梁國雄表示，感謝市民支持，指「提名」的人願留下聯絡方法及身份證號碼，是對他的信任。他又指坊間有意見認為，有曾俊華參選便足夠，批評他鎅票，團隊爭取提名時會受到責備，他感謝團隊在壓力下仍然到街頭為他爭取「提名」。

抵撚死啦

夠民主未？

條氣順未？

好柒

喂，阿哥!唔係咁就退出呀

喂 呀哥,
柒夠未

所以靠依d戇鳩真係永遠都無民主

收皮啦你